Lihkg 左上角選台制成日禁唔到

有無人都係咁
5s ios 10.3.2

禁黎做咩 向右拉出左啦